Voor Catherine en Lydia waren noch de brief noch de schrijver in welke dan ook graad interessant.
Het was bijna onmogelijk dat hun neef dat zou doen kwam in een scharlaken jas, en het was nu enkele weken geleden dat ze hadden ontving plezier van de maatschappij van een man in een andere kleur.
Wat betreft hun moeder, de brief van de heer Collins had veel van haar kwade wil weggedaan, en ze was aan het voorbereiden om hem met een zekere kalmte te zien verbaasde haar man en dochters.
Meneer Collins was punctueel in zijn tijd, en werd met groots ontvangen beleefdheid door het hele gezin.
Bennet zei inderdaad weinig; maar de dames waren klaar genoeg om te praten, en meneer Collins leek er niet in aanmoediging nodig hebben en ook niet geneigd zijn om te zwijgen.
